
В конце восьмидесятых — в начале девяностых
Молотком просто ломали черепные кости
Пацики лет пятнадцати плюс минус пять
Не били девочек, и взрослых дяденек
Кривбасс, Казань и Набережные Челны
Смогли бы рассказать кто такие бегуны
Учебники истории о них не пишут
Чтобы не позорить органы, куда уж ниже
Бега, вот времечко, береги темечко
Завтыкай, и пизда, будь ты хоть Стивен Сигал
Это вроде войны, город делят на районы
Между ними пустыри, промышленные свалки,
Смотри, это местяки для схватки
Самопалы, свинцовый кастет, арматура, бита
Стрела забита, ведро на толпу распито
Идти на чужой район чревато
По факту на дискотеках звучали гранаты
Стрем, не так ли, информацию прятали
В телевизоре совка, ясен хуй порядок был
А тут крещения, уставы, отловы,
На город было до двадцати пяти группировок
Боевые сифоны на стрелках
Подруги в лифонах несли патроны на дискотеку
Бегунов потом во время фин.передела
Забирали в бригады, слава летела
Большинство бывших из Афганистана
Возвращались живыми, а то и с орденами
Девяносто третий год и ты уже привык что
Изо всех подряд выжимают мякоть
Но чтобы объявить войну нужен кадык
И сила в руках, как у Кирилла Кожумяки
Солнечная группировка не желала мира
Ведь на тот момент была самой годной
И давали прикурить и понюхать сыра
Не откладывали на завтра кого сделают сегодня
Это братство преданнее было чем у фродо
Пополам делили одну каплю водки
Если брат стал короче на один подбородок
То на следующий день летели подбородки
Бегло глазами проходим по истории
И не чокаясь подымем по стосемсять грамм
Не могу сказать, хоть смотрю в корень
Что бы сделал я если б оказался там
Не имея в голове красной кнопки стоп
Судя по всему она им и не надо
Но если для них бега — как для меня хип-хоп
То я встал бы в самом центре первого ряда
А ты беги, беги, беги, беги, беги
Рука дурака у курка как-никак
Это бега, бега, бега, бега, бега
